我曾經入過熱血公民 你問我答

已經退黨保平安了

水泥隊點解叫水泥隊

有

條友一時又做和民，一時又做測量

射撚滿有冇同bonix 砌過？

點解夏霽咁唔受歡迎

佢地識我知我住邊 怕比人起底不了

此post已完

大家可以唔使理

得鳩UP, 佢話自己係共產黨都得

我唔係共產黨

你嗰時屌人定俾人屌on9?

咁似之前我個acc出果個膠Post既

關人撚事咩，繼續打飛機啦你

不如你自己講啦

條撚樣d post來來去去都係反包皮

假膠居多，勿信

1.)當初點解要加入？
2.)最後點解要退出？
3.)可唔可以分享一件令你感受最深既事？
4.)依段經歷令你有咩得著？

5.)覺得你退出個陣既熱血公民，同係最初加入個陣有冇唔同？如果有，有咩唔同？
6.)你仲係熱狗既時候，你覺得外界係點睇你？

熱狗質素係咁上下

7.) 當時身為熱狗既你，同目前既你；對於以下幾個組織/人物既評價有冇唔同？如果有，講下分別係邊，點解唔同。

陳雲/城邦派

民族黨

青政

習近平

8.)你認為熱血公民未來既發展會係點？興盛還是衰落？政治/經營路線會唔會改變？人事會唔會再有變用？

9.)你認為過去熱血公民對本土主義運動有咩影響？

10.)點睇香港公民社會往後既發展？

11.)有咩想同目前同未來既熱狗講？

有冇同殘獸胃扑過嘢？

你入過邊個熱血公民
陳雲